\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{titling}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[defaultsans]{droidsans}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %% Only if the base font of the document is to be typewriter style
\usepackage[T1]{fontenc}

\title{Documento para la verificación}
\author{Ander Alonso \and Daniel Esteban \and Unai Sainz de la Maza}

\newcounter{Caso}

\newcommand{\header}[3]{%
    \begin{center}
        \begin{Large}
            \textbf{\thetitle}
        \end{Large}
        \color{BlueGreen}
        \rule{\linewidth}{3.0pt}
    \end{center}

    \noindent
    \textbf{Programa o utilidad a verificar:} #1 \\
    \textbf{Desarrollado por:} \theauthor \\
    \textbf{Autores de los casos de prueba:} #2 \\
    \textbf{Verificadores:} #3 \\
}

\newcommand{\caso}[4]{%
    \stepcounter{Caso}
    \begin{center}
        \begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
            \hline
            \multicolumn{1}{|c|}{Caso de prueba \theCaso}\\
            \hline
            \textbf{Objetivo:} #1\\
            \textbf{Entrada:} #2\\
            \textbf{Comportamiento previsto:} #3\\
            \hline
            \textbf{Resultado de la verificación:}
            \\ #4\\
            \hline
        \end{tabularx}
    \end{center}
}

\newcommand{\casox}[3]{%
    \stepcounter{Caso}
    \begin{center}
        \begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
            \hline
            \multicolumn{1}{|c|}{Caso de prueba \theCaso}\\
            \hline
            \textbf{Objetivo:} #1\\
            \textbf{Entrada:} #2\\
            \textbf{Comportamiento previsto:} #3\\
            \hline
            \textbf{Resultado de la verificación:}
            \\ \\
            \hline
        \end{tabularx}
    \end{center}
}
